世界杯入面 邊個國家隊啲人條賓州最長

美國

因為美國隊長

中國

因為中國隊長

美國

因為美國巨腸